ИДБ-18-10
Алексеев Л.Д.
Цель: создать калькулятор, который будет подсчитывать КБЖУ человека в зависимости от съеденных им блюд за день. Будет возможность составления плана питания на неделю, печать результата в pdf.
План на 2 недели: создать структуру базы данных, наполнить справочники с данными